大家一齊入黎睇下著名音樂劇孤星淚(Les Miserable)既劇情

權貴用盡一切歪理同不公手段去管治、欺壓百姓
警察協助權貴維穩

可以屈人偷面包，再判你坐十九年監

一班年青人對社會現況看不過眼，站起來反抗

警察覺得自己係執行公義，維護法治，誓要剷除一切不法份子

另有班人於亂世中借依附權貴同警察搵食

年青人終於忍唔住，要同班權貴來場終極一戰

警察混入人群，找機會瓦解年青人的行動

結局︰
年青人的力量有限，以卵擊石下慘死

怕事的一般百姓於年青人抗爭時沒有出來幫忙，在他們死後才走出來表現喪傷

PUSH

香港已死

會唔會有另一個結局

How？

台灣, 日本,韓國, 中國

NOW香港

最尾個警察良心發現 自殺死左
不過香港啲警察就....

do you hear the people sing

因為男主角左膠到極致地救咗佢一命

Les Miserable 係講失敗嘅1832年革命 之前同之後仲有好多場

push

係，歷史真係洪流

原來好多人讀完大學冇入到陪審團個Pool（我就是例子），快D入黎填Form

一樣
睇下係自殺而死定被極權唾棄而亡

Push

香港黑警
成為Condom 比老解處決

1830 1834 1848